有冇人驚手濕嗰陣去㩒電制

唔係驚觸電
直程係驚流電會電撚死咗
係咪得我先會咁諗？
有冇同路人

十幾年都未死 應該ok

會驚 但通常係手快㩒咗先

都市傳說

其實漏電電死機會好低，你要隻手好濕，濕到啲水不斷流，沿住啲罅位流到去電掣嘅帶電部分，咁先會有機會電到你，不過正常會有漏電斷路器保會，一漏電會跳掣

高壓電另計，啲水未接觸到帶電位，高壓電都有機會跳過去電死你